[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼(2789)

又講完買唔到

原來開左了
我都開左

邪到

NBA

知點解我5次未 都係喺呢到講完買唔到

角大已死

角大未

你唔夠決心

-4c

屌2串1斷拿根

一睇岩就買
下次買完先講

琉球和客❌
山神❌
墨城和❌
墨城3.5s❌
利雲半和❌
利雲2.5s❌
皇馬2.5s❌
雷加❌
阿美❌
華西✅
艾斯

今次我要no goal了
希望中

好撚野，見7:20禁緊個上盤就開波，跟手念住掃大波膽又左度右度，依加都開到4:1

似仲有粒
半注試眼光

直接買主 搏vela 帶帽

好 我都係半注咗no goal
想玩玩了

買了

派100都走數係咁架啦

停屍間

冇人智假

拿根絕殺啦

賽前入左智假2.5s

la

冇了
大波細角

放過我啦想贏錢

信念

主回到低水過客了

-4c 連c雅

屌

屌你老母艾斯肯入未

艾斯fg
LA6

屌 唔俾我買洛杉磯盤

角球雨

艾斯今日唔似會贏到

其實7:15係買到盤...

似和？

拿根奶讓和cashed

7:20先開，我都遲左半分鐘

今日好天冇雨落

比啲力

77777777

我都係想反底姐

2.5s頂住

-3c

連c雅

我本來都屌緊 但都買到 算佢啦
但都要屌買唔到拿根大波

連環3角ok?

連c 好似場貝迪c 咁

艾斯角球：3

叫呀！！！！！！！！

-2

8c

連環角唔該

屌你老母艾斯識入未

9

9c

-1

黎多角呀

屌 差d

8.5s 3.6倍唔補，低死又爆

9c cashed ?

-1c

邊隊

LA FC 8.5

goallll
幫叫
-1

拿根無撚用

係呀

-2c

刷多角先收工啦

係咩 我7點入過去睇登入唔到就無入去睇過

操控左咁 場場9角

貝迪cccccccc

Ccccccccccccccccc左右角

10c完場

西雅圖俾多粒plz

比多隻喇

頂住4-1

10角戒賭

c呀

贏錢既感覺係點我已經唔記得左

幫幫手 連cccccc

On9

ccccccc

1角

艾斯角球：4

-1角個感覺好撚辛苦

2c

角球雨 落未

4-1贏波太容易得到 冇咩刺激既感覺了

琴日美職角膽9c
今日又係

角呢俾多兩個啦

串

前日都係
銀河

2分鐘

艾斯似和

ggggggg

無柒頭2.8倍頂實

屌 連百幾水都要呃埋...

好撚野，＋得2分鐘

假希望

你唔知係唔明

百幾蚊都要呃我 屌

買到個注就唔中

半注cashed

我寧願場場easy cash

仲有成半場

最後呢場可以半4全10既話
今日終於變返正數了

針

830 果場有紅牌未 差唔多場場都有

佢即回到平手盤
客落飛落到低過主

加油

01

主就紅

0:1

艾斯角球：5

岩岩7.5無買到

我入左艾斯9.5S 練心

屌你老母艾斯

艾斯反cup派1個100

禮拜一都50場波

我買緊比人截左

唉 又輸返

2.25s唔想死

Gchi

不了

呢場馬拉松到宜家為止正數300

我

有贏就好

一場托盧 一場華倫
乜數都追返晒啦

下盤開出抽1派100

今晚又有荷乙

lm

宜家到終點未

收皮啦你 垃圾賣料狗

Lm

今日仲有50場

呢場馬拉松過埋呢場要停 好驚心動魄

愛華頓下球

跑埋佢啦

富力精算師

算鳩數啦 低水下盤平半5050波都買 下半場就反cup啦

差一角

sorry 以為美職 幫叫

其實佢講咁多次一次都冇派過

想引人入佢個賣料tg姐

goalllll

未開波

華西4射2球
貝迪斯23射靠12碼入
冇撚野呀

？？

假波 同阿特40幾腳0:0一樣

墨波唔好提

富力炒完幾場又中

艾斯下半場立即入波

事前唔會中咖 唔好傻

即場買咩好

佢次次都係領先個陣先貼飛

客ng

平半受讓低水 你話我知90%中我都唔會買

客禁住屌？

Agree

2.25s頂住

Yes你可以睇live

禁屌都可以no goal 嫁姐......

買哂都得 反正高水

02

0-2

中

一買完就入

勁

屌你老母0-2

跟住買咩

唔信有第三球 no goal 入手

最後平手盤？

多謝 一買就中

Skip 了 入夠

取消關注

3.5b有冇機勁高水入左

仆街死啦艾斯賓路拿

0-3

收錢 0-3

全格埋

0:3

快到

希望你冇買到

大波收錢

On9俾人456

3.5b 5.25水 比多粒黎

愛華頓無入球

未買 準備買 唔信第四球

發生咩輸

主場俾人炒3粒 blacklist 智甲了

Same road

客其他啦好嗎

0-3 NBA緊

愛華頓大勝日

足球的藝術 瘋狂起炒456

屌你老母一場上盤一場下盤 卡啦卡啦咁開

客隊可以10分鍾入3球
主隊一樣可以

不如試下賭角.....
8.5 s?

馬會d早場開親即場一係0:0 一係大到仆街

0:3姐係冇c

2分波

屌等馬仔追數了

頭場佳運來

買左主隊可以點做

喜盈運點睇

8.5B

針啦仲諗 下場再嚟

會拖埋

想追下一球都買唔切

大仆街騎王

6

艾斯角球：6

0-4

露賓周
諗住等3倍 咁快

屌追唔切 似0-5/6

5678未

愛華頓又炒人4粒

中龍就入？

今晩竟然有50場波

馬會重心對家真係十場中九場

下隊無入球啦掛？

賭到虛脫

勸唔好追

唔好搏...

客其他有10倍

Thank

You

8.5b

上個Post都有手足講咗
輸ng 就唔好不停追

只盼奇蹟4角 恰一陣先

今晚入錢再戰
目標推三口
尋日輸到仆街

根本追ng呢件事已經好柒

唔撚係掛

35分鐘仲係0:0 0:4有冇500倍

琴日愛記4球
今日愛記又4球完？
買no goal

一係無入球 一係主下球

拉莫斯帶帽

Ng

即刻補個角細

主好似有啲廢

搏一搏主下球先

7c

7777

艾斯角球：7

一買高水8.5就有

8.5s

定b

不買細之人

9角都有既 10角好微

貝迪c之回憶

好激動 我手都震埋嗰時

9.5仲有3.5倍 狗會邊會開比你

絲打 賭小兩口啦

跟贏本姐屌佢老母

其實角我都冇買 心靈賭波

又話開到就平手

最後一注係頭先重注美職上盤Cashed咗今日正數喇
呢場想睇下自己心靈角係咪都會照豬

智假完全係麻目咁賭

快啦 主隊

因為我發現我買角真係針7-8成

大家覺得仲有冇下一球？

冇

88888

加1

艾斯角球：8

主隊面子球？

會有9角既

cccccc

cccccccc

ccc

波台有絲打

-1c
比我回番2.25s個本得唔得

點解會第3...

屌你老母仆街客隊，贏4粒都扮死

冰角呀8.5s

唔通輸4粒扮咩........

3.5b極高水順利開出

支持

頂實

8.5b快啦

齊

99999
8.5

艾斯角球：9

9c
8.5b cashed

9 粒........

8.5cashed

收返少少

預言9c完場

8.5b nice

我追番入球細個本

係...補番少少血

有冇9.5B手足

心靈注有

9.5b幾時買到
長期都係8.5b左右

有

有呀，唔知3倍定4倍

又係差1口 500上2皮又失敗

哦買多1角太貪心

補1分鐘

10c未

9.5b 半場有
本身我想買4.5倍 9.5b
依家買左3倍8.5

補一分

初盤咪9.5 10.5

9.5 細了

0-4 9c ft

第十角唔開出黎
吹左

好彩冇買b 唔係又針

最近幾場8.5角大都收喎

買細就開 買大唔開

補1分鐘最後有角又開唔到

4/4.5

如果補2分鐘就有10角了

好彩8.5b開得出

樸茨茅夫

狗會啲中位數

好彩半場買左2.5B好過無

9.5b巴打們橙

1點準備撚馬了
Bill哥求貼士

巴打你唔好唔開心啦，下次買完記得貼飛，等手足們跟跟（對家）

買馬好過

呢種投注法輸死都未天光
買細就追到尾啦

原來係買大補細
無野了

1930再黎過

慘

貝迪斯原來半1全10

琉球和客❌
山神❌
墨城和❌
墨城3.5s❌
利雲半和❌
利雲2.5s❌
皇馬2.5s❌
雷加❌
阿美❌
華西✅
艾斯❌

點解會咁

追大莫追細。。。。
唔好教壞人

共勉之

愛華頓尋晚咪開左個4-0囉
係智利重賽仲唔識買？

咁你中唔中先

樸茨同atv仲下盤?

買單雙都冇咁嬲

有無可能派10角

冇開就唔會

串左盤only

如果我話俾大家聽我係絲打
有冇人信？

今日係愛華頓之日

信呀 泰國都大把人妖啦

曼聯尋日真係好L柒

跑馬有咩心水

對住big6愛華，佢算輸得少了

角球派未

Cash out 淨20蚊都有得再起機

今個星期示範500上1皮

想跟

開波前會出 肥肥了

今晚有無過兒有無爐

最後500跟

留黎食飯算尻數啦

仲賭

有冇ching會買歐賠？

今晚未睇

智假啲角幾時派牙

尋晚好似見豬蛇all in左？中呀

要all in幾多口？

成個鐘了

冇留意佢先買大

幾多角完
點解話要確認

第6口爆咗

我都睇到豬蛇all in左

係邊度出？跟實

試過一次買美斯入波 點知拎完黃先入波個次後就冇買過呢個彩池

車迷就知
車都無幾個會換
入唔到波就希古恩換豬腦
柏度換安，odi, cheek
巴鳩利換高華錫互換

頭兩場就黎半一盤 樸茨同atv

卡fu 不降班抵買，隊野唔差

呢度啦 不過一日都未必出到一場

係會諗幾時反底追到數
馬又唔識唔識睇 等730英甲算 回下氣

英甲過返五關先

呢兩晚連針廿幾注，但心靈投注全win
我都係想打個和姐

點解你咁中意買 讓球主客和

廢老踢唔耐，odi多數無正選

冇賭馬

荷乙大波玩4場先
英甲暫時想要高雲同atv 樸茨似讓唔起半一

上次場場都大波
串中一場0:0

荷乙10場都唔知開邊d大波 捉d成日開大波個隊算

半大

轟要踢歐霸，之後要踢獌，屈，李城。今場最大機會輪換

半格又點睇?

聽過半一詩就知 高雲好似唔係廢到咁

大家荷乙半大有咩心水

唔念了 念多錯多

今朝all in個巴打去左邊 佢好似贏左喎

冇盤開冇到英甲都有即場?

唔諗咁多

屌你尋晚買咩死咩

勇士

英甲角大得1.67

大家有冇諗過 列斯同金絲雀又撚手足
以為又豬但今獲相相開番上盤俾手足

1

今晚又有得買自爆隊對家

有幾勇？
巴打覺得阿屎贏梗？

米禾爾呢隊垃圾都買
上場主場打多人一件都贏唔到
今場作客等比維拉456
維拉都仲有機會直升

我覺得阿屎會玩野hea踢
祝我好運啦

早晨
豬豬買美職 主勝 好彩有中

唔係贏硬 不過唔買主都唔會買客

樸矛有無同路

準備驗腦

潘騎王洗撚補飛咩

維拉十連勝都讓唔到一球球半

呢個星期多波都
CLS , 週中都幾十場

買到隻12都唔洗賭球了 屌你老未

英甲主好似盤王 但又好似讓唔起客隊咁

英甲730主個盤同今朝LA一摸一樣

等到725都唔轉盤就all in
準備下個月退休

頭兩位先直升，差十分，唔得啦

係wo 睇錯左西布朗個分

英甲即場都無英冠即場咩事

早排新特蘭開過一次即場

希望佢見好就收 唔好又再輸番出去

阿士東維拉臨尾兩場要打列斯聯同金絲雀，拎多3分就穩坐附加賽

英甲角大好似開硬咁？

咪係 1.67

中風賠率

角膽賠率

wow 一陣好多半一盤
例牌野啦
半一詩
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

獌熱阿齊失利
呢獲重唔到軌搶分
重注上盤了

盲追下盤計落應該會贏

又洛達

英甲想買客盤 駛唔駛

高雲地利個盤唔錯

我了

好想賭po有得投票 起碼知道邊一邊係大船

LM

正負皮咪得

繼續跟

全日重心：第九場半大

有無TG

頭場半場實有波入
搏唔搏半大好

樸茨x atv盤洗唔洗驗腦

同路

atv = 咪和爾私家雞

想睇埋大神出咩

往績睇黎冇咩用 上場打多個都贏唔到 護級惡過狗?

荷乙可以試下半細穿晒
成日一輪大 一輪細

頭場想半主

鳩買半大冇煩惱

打多個都唔贏 即係覺得自己實唔降 睇住黎食

廢就廢啦

買小小都好 想要全大

買哂
全大可以買小D, 等即場

Sorry我唔係巴打

爽，波贏既6k 馬仔輸左5k6

都有400蚊

頭場有冇心水

5k6派馬會畜生唔派手足

半主 都成2倍幾

今日利敬國唔冷唔去

高雲地利
Av

同曬路

大船係咩

頭場好伏

英冠啲獨腳戲好撚假
上場列斯 諾域治

阿士連贏10個盤

似係高雲 tg大蛇都係出呢隊

唔係主咩

邊個大蛇?

似水 gelgor

想你幫我含撚

頭場主6連勝wo

主8成贏盤率 客7成贏盤率 諗唔掂
買大好過

輸到傻左？

頭場鬼鬼地 啲莊家取向好似唔係好一致

唔好買盤啦

大波x atv

半一上盤=？

樸茨茅夫上盤

大波波

下盤or skip

我都想要米2和

全日重心
730主盤！

狗會又即場0-0

上次對家紅左都唔識入

今日上盤日黎

馬會精選即場

應該守得到和

第一場
下盤

一係00 一係上盤大炒 一係客入先 一係半0全3

林巴之力！

韓乙市民求其搵隊有一球啦

開邊飯呢今次

0:0完

睇臨尾又似上盤好撚亂呀

上盤2x1唔撚埋

同gelgor 對一對

頭兩場 下盤 2x 1

係角大硬？

等8點ATV啦

有錢人

係呀 快啲買

atv有無人

其實呢場主俾盡讓平半超低水，讓到半一應該好大機

有無gelgor tg link

兩場上盤2x1

好
數角

主對6連勝堅料，對親客隊都贏盤，半/一 試試佢

個個都買2.5大 會否沉船

9.5角大即刻升晒水

半大24

半大JUmped

對埋香討神人$20000飛

維拉上
米禾爾呢隊閪波番去食屎啦

屌佢老母 出面開波前轉左2.5/3球 屌

個大回得咁慢既

有咩啟示

狗會真係正仆街

想問吓atv係唔係米禾爾私家雞

半主

有可能開唔到2.5 唉

樸矛

要有信念

Atv回飛

入波未

唔識睇盤
係咁樣解讀?

係，今場客勝

主睇落禁屌緊

0 1

一講就比人入

0:1？

Jump0-1

Ok

Goal 0:1

高雲好波

法國英冠剩買私家雞對家好撚難豬

荷乙想試細波 上輪咁多大

秒goal

20秒

買左客+1希望唔駛

我雲

半一嫌佢太高水 要唔要驗腦

半場反cup

2.5b有機了

下盤cashed

點解英甲d人都好似幾好波

頂住

經過尋晚上盤既教訓

差兩粒 反cup又好 高雲炒又好 快手開埋佢

jump得

半大未

客gel

半主收得皮

半一上盤詩巴打召喚

快手比多粒

咁都開唔到大戒賭算

恕M狗細膽
呢啲次兩級聯賽掂都唔敢掂

除了atv

反cup plz

又係㩒屌俾人入

半大高水唔敢要屌

半場反cup呀

報假？

果然又係下盤日

半大開唔到就仆街

合埋眼買下盤都贏

會反cup

AV 似半格

atv會開上盤

客盤搞掂

20分鐘前半大收錢

快手

好多上盤手足反手gel

主入兩粒就cashed gel定先都得

主隊反cup easy

仲有時間反cup

細波gel

0.1

笑死

反cup得兩倍幾

又對左啦我地

on99

快入

Goal雲地利

話說狗會係咪冇即場就冇角買？真係正仆街

atv有無

有得買呀依場

可唔可以唔好買次兩級聯賽
輸撚死你

有即場亦唔等於有即場角買

主應該cup到 即場升一球盤

陣間好似樸茨茅夫咁

有角比你買係恩典
要感恩

Atv炒鳩米禾隊閪波

0:2未

驚緊

入多粒未

德乙咪有角買

德乙通常有得買

睇岩英冠幾場角但冇開到

500ml

狗會精選
atv應該穩啦

半大買

精盡人亡

維拉唔開即場呢場開

我地9成都係對

維拉首席射手後備都冇
睇路

atv手足 上我隻沉船啦

樸茨茅夫 第二，第三球

客主

頂 咁耐得1射

主下球00%

連登最多基佬

刷角未

主ng

Yes

2.5s gel

輸波都冇角

米禾爾盤

全部開到上盤派3個100

0-1完場算啦

樸茅停停咪刷

英甲都玩

笑撚左

樸茨半場cup 食狗屎

有冇人要修安聯

好

上盤gel

下盤補唔補好

ＣＬＳ 客隊空門， 仲要較順番腳先射
人地都跑到番黎

呢場難玩..

廢到

ok 又假波

召喚上盤王yy sir

樸矛食屎啦

下盤贏硬 因為佢地有地利

半細頂住

gel

馬會精選即場又撚狗

半場反cup la

朴唔入比人入啦

龍門已經走左出１２碼圈， 空晒９射都入，佢用左３秒ＤＵＰ停再較腳
人地後衛番到龍門前， 佢仲唔射

彪哥係咪買左主隊

樸矛杯

乜野係12碼圈？
3分線d朋友？

3c

比人反cup既劇情

即場無入球劇本

唔係掛

樸矛比人禁屌
上盤可以補客ng

客NG屌你老母

半大得唔得

客ng 1000%

荷乙半大揀邊幾隊好？

算啦

我所象中好似潘頓做騎師王 果晚啲波都閪閪地

Me

客下一球中硬

斯巴達半場456

曼德拉效應

垃圾樸矛

完全冇位入

我都係一開波升到1.74就入左手
見佢好似大硬咁
希望開到

半細收錢喇喂

好快會cup

同路果次一齊輸

食左偉哥？

半大已死

角大搶住黎送錢比賭仔
爽到

8點個場又係下盤波買唔買好

試下先

請問咩主隊六連勝

全世界都米禾爾，爽到

atv 半主

呢場就開返上盤

atv一早blacklist la

兩邊是但入粒啦

其實...你望下客隊客場戰績

心水
阿士東上盤

atv 半主
伯頓 半客
同埋樸茨ng

快手1:1先

atv!!!!!!!!

冇人屌角既

近排好正氣

伯頓

屌你樸又撚狗

想問吓米禾識入未

快手半大啦

今季已blacklist

趕唔切買添

樸矛反cup呀

睇盤覺得下盤機會大D 其實高雲地利個盤再靚D 不過英甲真係唔敢買

呢輪開細啦好嗎

半場追和 下場再CUP我接受

唔輸多球都偷笑

即場
客第二球

睇左5分鐘即場，客似入多粒多過反cup

可唔可以快啲02 想gel

我啊

巴拉圭goal!!!!!

Tg 環保吹

atv

繼續刷c唔該

點解好似客禁屌緊

半場反cup 嗌到斷氣

樸茅

半大又針

6c －5

唔係似,係真

高雲地利

兩隊快入啦

有無手足有驗腦師介紹

atv 細波
樸狗角大

下盤2倍睇黎可以唔洗睇了
諗定八點果場先

買主既潛晒水未

八點半

13.5s

唉 又要驗腦

上盤24

一陣連C就閪

瞓醒冇買到客盤

明亮9.5s傻的嗎

6c

定啦 下半場cup硬

咪

阿士連贏咁多場盤都半一 係咪狗會玩緊心理戰

9.5s 係咪死硬

死9硬

一日未完都唔好笑住

半大比多粒啦

米禾爾被傳教士式禁屌

原來係佢 有無link

atv禁屌

樸茨jump

長追明亮對家根本唔會輸
仲有人會跟佢

又秒入到尾屌你老母

半場反cup由頭嗌到落尾

召喚半一詩

信念呀

秒入半細定律

冰c

荷乙大細盤全部3.5

但樸似會比人0:2
佢比人禁屌到

唔批准sorry

佢3k 一注依家先-4xk
長跟對家一定都係負數

是但一邊入啦快d

樸矛子廢到

高雲地利黎多粒啦

刷c唔該

樸茅係咪真係廢撚到咁

半8全9都唔係咪試過啦，輸咗先學人Jer啦

有無明亮link

報假佬都留名
笑4

[url]明亮.jpg[/url]

日日都有人問

All in 主ng 188%

講唔該

幣少300都要！？

半場比多粒啦

隔一陣又會有人問

每日都有人入坑架啦，無計

唔係咁都冇半大呀

馬會fatfat

上盤

逼害半大

秒糕全細了 針

買左般茅要驗腦了

樸茅呀 買咩都唔知 介賭啦

Atv半細準備

講緊前晚？

8點半 斯巴達半客屌唔屌得過

高雲很穩

上盤兩場jump硬

有無米禾手足?
一齊頂

開細立即幫我口爆

半8全10要來了

投降啦投降啦

Jel定

我定

Jer自己？

派

屌, 撚半大

樸茅有冇中個龍 屌佢老味學人讓半一

atv有伏仆街

有無link

半大 24

1-0

法國馬會開荷乙大細波啲賠率好Hea，好似copy&paste先咁

半一上盤都買 放假放壞左你個腦呀？

獌主場 猁作客都係讓平半 鏝讓一球球半？

見到D荷乙都唔開胃

讓一球低水
巴都係平半
獌主受一球真係有今生冇來世

試試佢

嗰陣唔知獌真係咁廢
依家係人都知

樸茨反cup係一定既事
馬會送錢

頭兩場上盤又撚人

半大上

有冇米禾手足？震到傻左

下盤左好撚耐 呢d次級聯賽係咁撚閪

Atv半細

維拉上

半場8c? cls

-2c
訓係到都收錢

有未驚過

懶獨特 細波頂撚住

維拉炒佢老母啦

伊高斯 1.94->2.7

咁多人半大冇人諗半細?

真咩？對家連贏到咁

亞視唔係幾對路

全細here

呢個好笑
半場都過唔到cup

諗左啦

全細重心

連贏到咁開半一派錢比你咩

.